《人民日報》：美國從損人的目的出發，最終必將以害己的結果告終。

美國總統特朗普簽署備忘錄，對中國進口商品徵收關稅，並限制中國企業對美投資併購。 《人民日報》發表評論，指美國一意孤行採取單邊主義、保護主義做法，有損中美經貿關係穩定，和全球貿易秩序，不利世界經濟復蘇增長，受到國際社會共同反對。 文章說，中國不希望打貿易戰，但絕不害怕貿易戰，堅決捍衛合法利益，有信心和能力應對任何挑戰。 評論說，無論是從中美經貿關係，還是全球經濟大局看，美國貿易保護主義百害無一利，不得人心。從損人的目的出發，最終必將以害己的結果告終。

等睇佢改口風

一意孤行採取單邊主義、保護主義做法
真係人唔笑雜種都吠
開放自由市場先出聲啦

中國從損人的目的出發，最終必將以害己的結果告終。

篇飛機文out 唔 out D呀, 都係跟返雜種響個乜乜論壇講左果堆先好過喇

報紙係咁